特朗普: 我是「上帝欽點」來對抗中國

神是真的
先派777 connect 全世界， 再派特朗普收拾 中國

美國總統特朗普近日對華態度強硬，周二直言在貿易上「總要有人抗衡中國」，周三在這說法上加以發揮，說若沒對中國展開貿易戰，日子會好過點，但他是「被選中」（the chosen one）處理與中國的貿易失衡問題的人。他為自己辯護之餘，也表示美中仍有可能達成協議。

特朗普告訴記者：「我是被選中的人……因此我要對付中國。我要在貿易問題上對付中國。你們知道嗎？我們勝券在握。」他的「the chosen one」說法，彷彿自比耶穌和伊斯蘭教先知穆罕默德等宗教人物。

朗普將自己「捧到上天」，可能受較早時「特粉」兼保守派電台主持魯特（Wayne Allyn Root）對他的誇讚「啟發」。他轉發那段文字：「感謝Wayne Allyn Root的美言：『對猶太人和以色列來說，特朗普總統是歷來最偉大總統，不僅僅是對美國，對以色列來說他也是歷來最好總統……以色列的猶太人愛戴他……就像他是以色列王……他們愛戴他，就像他是主之再臨……』」
另外，特朗普連續第二天承認，與中國的貿易戰可能損及美國經濟，但他堅決否認經濟衰退將臨。他周二曾說：「無論這對我們國家好，或短期內對我們國家不好。長期來說，挑戰中國是勢在必行的，因為我們國家不能繼續付給中國5,000億元（約3.92萬億港元）。」
不過，國會預算處（CBO）周三警告，特朗普下令對中國和許多其他國家的產品加徵進口關稅可能造成不良後果。CBO指出，由於美國與外國去年開始紛紛改變貿易政策，將使美國2020年經通貨膨脹調整後的國內生產總值（GDP）比原本估計減少0.3%。國際貨幣基金（IMF）先前表示，由於各國加徵關稅，2020年全球經濟產值可能減少達0.5%。
路透社／美聯社

香港都有個被上帝叫佢參選

connect全世界

上帝叫我地出黎

願上帝保祐美利堅

神選之人
你搞掂中共，我就肯定你係the chosen one

侵侵如果可以搞死中共 我願稱他為神

陳雲化
幾時分封美國公主

中共就係聖經大紅龍

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

特朗普成正式成為神既使徒

下年一定投侵侵連任

美國人揀侵侵實在太有遠見

上帝一早安排香港呢個做下把

侵侵係被選中嘅癲佬

上帝捉緊盤好大嘅棋

黑警：叫你上帝黎見我

當年幾多香港基督徒吹雞幫佢祈禱當選 唔好比希拉利選到

被選中嘅侵侵
We stand as one!!!

被選中嘅.........

幾十年前，我因為係香港打輸左一場官司，坐係維港飲住藍妹望住會展口咁發洩我嘅不滿，當我飲到第689罐藍妹食第777支煙嘅時候，有個老伯特然係我後面同我講：「你係被選中嘅.............」

TO BE 唔適串

亞門

TO BE CONTINUED

如果輸咗trump一任就冇人壓到中國

李老闆connect
大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

I’m evitable

上帝

但耶穌叫林鄭去選特首wor

咁上帝同耶穌我地應該撐邊邊？

林鄭唔選特首就唔會 we connect

Connect埋天界

侵侵一定要連任

呢啲吹水嘢嚟嗟。

講國會加民意重好啦

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人一齊頂硬上！

叫中囯人支持人民市

不過上帝唔會接見佢
毛主席或者會

台灣都有
不過好似係媽祖

in god we trust

上帝在下一盤很大的棋

出埃及記

君權神授？

上帝禁區

叫你個上帝落黎見我

Chosen one....fallout 2咩（

上帝先係外國勢力

佢如果肯咁樣講，有機會逆轉民望

In god we trust

上帝叫佢做臥底

如果真係有上帝，魔鬼
我只有一個願望
天滅共匪
我願意貢獻一切

林鄭大淫婦，中國紅龍

God wills it

你搞得掂中國，我當你係神又點話

怪錯林奠
睇嚟佢真係上帝叫佢參選
林奠做完第一步
到侵接力

侵&777

叫你個耶穌落嚟見我哋.jpg

有絕大多數市民表示認同此說法並支持特朗普

上帝送左香港呢張靚牌俾你
你唔滅撚左中共真係對唔住上帝

開頭睇電視以為佢講matrix咁，"i am the one"

lm

侵侵連任，中國玩兒

神以前都係人

體壇有the chosen one FOJ
政府有the chosen one侵侵

侵侵收到支那皮 真係要上總統山

好中二病
但我信你

美金後面有寫住in god we trust

呢個係上帝滅亡中國既其中一步

屌,佢係咪睇完777宣言之後出黎啪啪啪咁一巴巴車埋去?

昭昭天命

Make Hong Kong Great Again

神是愛

係神冼猶大

以上帝之名